<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<RelativeLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:paddingBottom="@dimen/activity_vertical_margin"
    app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior"
    tools:context="com.aguitech.compartetuexperiencia.TerminosCondicionesActivity"
    tools:showIn="@layout/activity_terminos_condiciones">

    <ImageView
        android:layout_width="fill_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:id="@+id/imageView"
        android:layout_alignParentTop="true"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:background="@mipmap/pleca_terminos" />

    <ScrollView
        android:layout_width="fill_parent"
        android:layout_height="fill_parent"
        android:paddingLeft="@dimen/activity_vertical_margin"
        android:paddingRight="@dimen/activity_vertical_margin"
        android:paddingTop="@dimen/activity_vertical_margin"
        android:id="@+id/scrollView"
        android:layout_below="@+id/imageView"
        android:layout_centerHorizontal="true" >

        <TextView
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:textAppearance="?android:attr/textAppearanceMedium"
            android:text="TÉRMINOS Y CONDICIONES  IMPULSORA DE VACACIONES FIESTA S.A. DE C.V. GOP0112128B4 (que en lo sucesivo será denominado Grupo Posadas) con domicilio en Prolongación Paseo de Reforma #1015 Piso 9, Col. Santa Fe, Del. Álvaro Obregón, C.P. 01210, México D.F. PUBLICIDAD Y SOLUCIONES GREEN S.A. de C.V. PSG061123PQ9 (denominado P.GREEN, para los efectos de LA PROMOCIÓN) con domicilio en Santa Brígida 19, Jardines de Santa Mónica, C.P. 54055, Tlalnepantla de Baz Estado de México, ponen a disposición del público en general los siguientes términos y condiciones de la promoción “CONCIERTOS ÚNICOS, EXPERIENCIAS INOLVIDABLES” (que en lo sucesivo será denominada LA PROMOCIÓN).   I. ACEPTACIÓN DE LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES. Los presentes términos y condiciones rigen LA PROMOCIÓN. La participación del público consumidor en LA PROMOCIÓN, implica el conocimiento y aceptación de los presentes términos y condiciones.  Al participar en LA PROMOCIÓN, el consumidor acepta quedar obligado por las reglas y decisiones del organizador, las cuales tendrán carácter definitivo y vinculante respecto de todos los asuntos relacionados con LA PROMOCIÓN. Cualquier violación a los presentes términos y condiciones, a las reglas de la PROMOCIÓN, así como a los procedimientos o sistemas establecidos, implicará la inmediata descalificación y exclusión del participante y/o la revocación de cualquiera de los incentivos.  II. NATURALEZA DE LA PROMOCIÓN. LA PROMOCIÓN se lleva a cabo en términos del artículo 46 de la Ley Federal de Protección al Consumidor. La PROMOCION cuenta con el Aviso de promoción PCF.C.A. 3/005710/2015  III. RESPONSABLE DE LA PROMOCIÓN. El organizador responsable y encargado de la promoción es PUBLICIDAD Y SOLUCIONES GREEN S.A DE C.V., PSG061123PQ9 (denominado PGREEN, para los efectos de LA PROMOCIÓN) con domicilio en Santa Brígida #19, Jardines de Santa Mónica, C.P. 54050, Tlalnepantla de Baz, Estado de México.  IV. DENOMINACIÓN Y VIGENCIA DE LA PROMOCIÓN. La Denominación de la PROMOCIÓN es “ARTICULOS PROMOCIONALES GRATUITOS”. La PROMOCIÓN tendrá una vigencia del 29 de enero de 2016, al 29 de julio de 2016,  o hasta agotar existencias.   V. PERSONAS PARTICIPANTES. En LA PROMOCIÓN únicamente podrán participar sólo personas físicas mayores de edad que tengan nacionalidad mexicana (o con FM2 vigente), residan en el territorio nacional y asistan a alguno de los eventos participantes en Auditorio Nacional.   Quedan fuera de la promoción los accionistas, familiares de los accionistas, personal y/o socios de OPERADORA DE CENTRO DE ESPECTACULOS SA de CV, IMPULSORA DE VACACIONES FIESTA S.A. DE C.V. y PGREEN, así como cualquier otra persona que haya intervenido en la organización de la promoción.  De igual forma, los empleados y/o socios de GRUPO POSADAS; OPERADORA DE CENTRO DE ESPECTACULOS SA de CV; y PGREEN, y los miembros de sus familias no son elegibles para ser designados ganadores del concurso, en la inteligencia de que por “familia” se entenderá únicamente al cónyuge, a los padres, los hermanos y a los hijos.  VI. PRODUCTOS PARTICIPANTES. Artículos promocionales gratuitos de Fiesta Americana.  VII. ESTABLECIMIENTOS PARTICIPANTES. Auditorio Nacional ubicado en Av. Paseo de la Reforma 50, Polanco, V  sección. Miguel Hidalgo, 11580 Ciudad de México, D.F.  VIII. MECÁNICA DE LA PROMOCIÓN.  A)	Off line: Cada asistente al Auditorio Nacional mayor de 18 años presentándose en el stand Fiesta Americana podrá participar en el concurso “Conciertos únicos, experiencias inolvidables”.   Registro: Al interior del Auditorio Nacional,  podrán participar por una estancia en Hotel  Fiesta Americana por 4 días y  3 noches para 2 adultos y hasta dos menores de 12 años. El participante se registrará en el stand de Fiesta Americana Vacation Club para obtener un código alfanumérico que deberá registrar en la página www.participagana.com/auditorionacional  Los datos que deberá registrar son:   NOMBRE COMPLETO,  TELEFONO DE CASA Y/O TELEFONO CELULAR Y/O TELEFONO DE OFICINA, MAIL,  EDAD, C.P., FIRMA AUTÓGRAFA y ACEPTAR DE CONFOMIDAD LOS TERMINOS SEÑALADOS EN EL AVISO DE PRIVACIDAD.      Participación: a partir de las 00:01 am horas del día siguiente al evento, y hasta las 12:00 pm del mismo día, los participantes podrán ingresar a www.participagana.com/auditorionacional para confirmar su registro y  obtener un Certificado 2x1 en noches en Hoteles Fiesta Americana Vacation Club. Adicionalmente podrán concursar por una estancia en Hotel Fiesta Americana con destino de playa o ciudad, bajo la siguiente dinámica: el registro número 100 que además responda correctamente a una pregunta de conocimiento sobre Fiesta Americana, será el ganador.  Cada código ingresado es una oportunidad para concursar. Limitado a una estancia por por día, por evento.   El ganador será publicado en las páginas de Facebook, dentro de los siguientes 5 días hábiles después del término del periodo diario por evento de participación. www.facebook.com/yaeresganador  www.facebook.com/FiestamericanaVacationClub    B) “Conciertos únicos, experiencias inolvidables” a través de dinámica On Line- Instant Win iPad,  Cada asistente al Auditorio Nacional mayor de 18 años podrá acercarse a alguna de las edecanes de Fiesta Americana para participar en la dinámica del día. Registro:  El participante mayor de edad ingresa sus datos con el personal identificado de Fiesta Americana Vacation Club para poder elegir alguno de los incentivos.  Los datos que deberá ingresar son:   NOMBRE COMPLETO,  TELEFONO 1 (CELULAR) TELÉFONO 2  MAIL,  EDAD, C.P., FIRMA AUTÓGRAFA y ACEPTAR DE CONFOMIDAD LOS TERMINOS SEÑALADOS EN EL AVISO DE PRIVACIDAD     Participación: El participante elegirá el incentivo por el que participará: •	Certificado 2x1 •	Certificado de 40% de descuento •	Entre otros artículos promocionales Fiesta Americana  Al confirmarlo, deberá contestar una pregunta relacionada con el evento al que asiste o al artista que se presentará.  De las 4 (cuatro) respuestas posibles, deberá elegir la respuesta correcta. En caso de que conteste la pegunta correctamente, a uno de los teléfonos que registró le será enviado un SMS con un código de descarga para que ingrese a www.participagana.com/auditorionacional para obtener su incentivo elegido.  Sí el participante contesta incorrectamente termina su participación. Limitado a una participación por registro.   RESTRICCIONES PARA LA ENTREGA DE CERTIFICADOS 2x1 EN HOTELES FIESTA AMERICANA Dentro de los 20 días hábiles posteriores los participantes podrán ingresar a la página www.participagana.com/auditorionacional y descargar su incentivo.  El participante  que seleccione este incentivo, se hace acreedor a un Certificado2x1, que se refiere a una segunda noche gratis en la compra mínima de una en Hoteles participantes de la Cadena Fiesta Americana. El incentivo no podrá ser canjeado por dinero en efectivo y no será de ninguna manera extendido.   El incentivo no incluye: Transportación aérea o terrestre bebidas, alimentos, propinas, cargos hechos al hotel, espectáculos ni atracciones, no incluye seguro de viajero a favor del ganador y sus acompañantes, por lo que todos ellos aceptan viajar por su propia responsabilidad.   Todo lo no previsto en este apartado será considerado como excluido.   RESTRICCIONES PARA LA ENTREGA DE CERTIFICADOS 40% DE DESCUENTO PARA ESTANCIAS EN HOTELES FIESTA AMERICAN.  Dentro de los 20 días hábiles posteriores los participantes podrán ingresar a la página www.participagana.com/auditorionacional y descargar su incentivo.  El participante  que seleccione este incentivo, se hace acreedor a un Certificado válido por descuento del 40%  para su próxima estancia en Hoteles participantes Fiesta Americana, con vigencia de 6 meses a partir de la fecha de la promoción, y no son acumulables. Para hacer valido su descuento, llamar al 01800 504500 para toda la República, o al 59550306 para el Distrito Federal.    Sujeto a disponibilidad y previa reservación. El descuento aplica sobre la tarifa pública disponible. La tarifa al momento de reservar ya tiene el descuento aplicado. No aplica en conjunto con otras promociones y es solamente para nuevas reservaciones. No aplica para grupos. Tarifas sujetas a disponibilidad y cambios sin previo aviso.   El incentivo no podrá ser canjeado por dinero en efectivo y no será de ninguna manera extendido. El premio  no es  transferible.  Hoteles  Fiesta Americana participantes: Villas Cancún, Condesa Cancún All Inclusive, Veracruz, Acapulco, Puerto Vallarta All Inclusive, Cozumel All Inclusive, Reforma, Querétaro, participantes*Hoteles Plan Europeo. Transportación aérea, alimentos, bebidas y propinas no incluidas. El paquete contempla hospedaje por 4 días y 3 noches para 2 adultos y hasta 2 niños menores de 12 años compartiendo habitación estándar con sus padres y transportación aeropuerto-hotel (excepto Acapulco y Veracruz). **Hoteles Todo Incluido. Transportación aérea y propinas no incluidas.  En Live Aqua Cancún All Inclusive, Grand Fiesta Americana Los Cabos All Inclusive Golf &amp; Spa, Fiesta Americana Condesa Cancún All Inclusive, Fiesta Americana Cozumel All Inclusive y Fiesta Americana Puerto Vallarta All Inclusive; el paquete incluye alimentos tipo buffet y a la carta en nuestra variedad de restaurantes y barra libre. En Live Aqua Cancún All Inclusive y en The Explorean Kohunlich by Fiesta Americana la ocupación máxima es para 2 adultos. En The Explorean Kohunlich by Fiesta Americana el paquete incluye desayuno, comida y cena, barra libre internacional de 10 am a 10 pm, una actividad de aventura diaria, traslado desde y hacia el aeropuerto de Chetumal. Este hotel recomienda viajar con niños mayores de 10 años. Cualquier actividad adicional a la asignada diariamente por el hotel tiene un costo extra. Este paquete no es reembolsable y podrá ser aprovechado solamente una vez por familia. Promoción personal e intransferible. Tarifas por paquete sujetas a disponibilidad y cambios por temporada. Todos los impuestos incluidos. Esta tarifa no aplica para grupos (3, o más parejas viajando juntas). Detalles de participación: este programa está diseñado para parejas o familias mayores de 30 años y menores de 65 con un ingreso mancomunado mínimo mensual de $40,000. Es necesario contar con una tarjeta de crédito que garantice la reservación. Durante su estancia le será ofrecido un desayuno presentación patrocinado por Fiesta Americana Vacation Club.   Cualquier cambio de fecha en su reservación generará un cargo de $380; si el cambio o cancelación se produce 4 días previos a su llegada, el cargo será de una noche de hospedaje. Esta oferta no es válida para Socios de Fiesta Americana Vacation Club. Aplica cambio de tarifa para reservaciones en Semana Santa, Pascua, verano, Navidad y Año Nuevo.   Tarjetas participantes en esta promoción: American Express, Banamex, Bancomer, Santander, Scotiabank, HSBC. CAT 0%. Se invalida cualquier ofrecimiento verbal o escrito que no esté especificado en las condiciones de uso del presente documento.  Todo lo no previsto en este apartado será considerado como excluido.  RESTRICCIONES PARA LA ENTREGA DE ESTANCIAS EN HOTELES FIESTA AMERICANA PARTICIPANTES. Una vez publicados los ganadores, dentro de los 20 días hábiles posteriores el ganador deberá enviar al correo electrónico: promociones@publicidadgreen.com.mx  la siguiente documentación:  •	Copia simple por los dos lados IFE/INE o cualquier otra identificación oficial con firma autógrafa (para extranjeros FM2 vigente). •	Copia simple de comprobante de domicilio con firma autógrafa •	Certificado del incentivo  •	Carta de conformidad con firma autógrafa  El canje del certificado se entrega vía correo electrónico una vez PGREEN haya constatado la entrega en su totalidad la documentación solicitada al ganador.   La solicitud de fechas deberá realizarse con un mínimo de 30 días de anticipación, indicando los nombres y fechas de nacimiento de las personas que viajarán, contemplando que el incentivo incluye 2 adultos y 2 niños menores de 12 años.  La fecha seleccionada para realizar la estancia no podrá ser modificada, por lo que en caso de que el ganador no viaje en esa fecha, perderá su derecho de reclamar el incentivo, y no  podrá ser utilizado en fechas de temporada alta, tales como: 20 de Marzo al 1 de abril del 2016 y vacaciones de VERANO 2016, y días festivos. Aplicará cargos. El incentivo tiene una vigencia de 6 meses a partir de la entrega del mismo.  El incentivo no podrá ser canjeado por dinero en efectivo y no será de ninguna manera extendido. El incentivo no es transferible. El canje del certificado está sujeto a disponibilidad. Aplican restricciones.  El incentivo incluye: hospedaje en Hotel Fiesta Americana participante, por 4 días y 3 noches para 2 adultos y hasta 2 menores de 12 años.  El incentivo no incluye: propinas, transportes aéreos o terrestres, cargos hechos al hotel, espectáculos ni atracciones, no incluye seguro de viajero a favor del ganador y sus acompañantes, por lo que todos ellos aceptan viajar por su propia responsabilidad.  Todo lo no previsto en este apartado será considerado como excluido.  IX. PIRAMIDE DE INCENTIVOS DE LA PROMOCION. -Certificados de noches 2x1 en Hoteles Fiesta Americana -Descuentos del 40% para estancias en Hoteles participantes Fiesta Americana  -Estancias en Hotel Fiesta Americana, destino playa: Villas Cancún, Villas Acapulco para 2 adultos y 2 niños menores de 12 años. -Estancias en Hotel Fiesta Americana de ciudad: Querétaro, Monterrey, Guadalajara y Puebla para 2 adultos y hasta 2 niños menores de 12 años.  X. AUTORIZACIÓN. El participante que resulte ganador de LA PROMOCIÓN, autoriza expresa e irrevocablemente a PUBLICIDAD Y SOLUCIONES GREEN S.A. de C.V. y/o IMPULSORA DE VACACIONES FIESTA S.A. DE .CV., y/o cualquier otra empresa que ésta determine, a difundir en los medios que estimen conveniente, su nombre y apellido completo, país y ciudad de origen, fotografías y uso de imagen o retrato, videos y en general todos aquellos datos que pudieran requerirse con motivo de la difusión de esta promoción, renunciando expresa e irrevocablemente, desde la aceptación de las bases, a cualquier tipo de compensación económica, remuneración, regalía o retribución alguna por dicho uso.  El participante ganador cuyos datos, imagen, retrato, video y/o alguno de los señalados  anteriormente, entiende y acepta que el uso de dicha imagen no se lleva acabo con fines de lucro directo ni indirecto, sino para dar claridad y transparencia sobre los resultados de la presente promoción.   XI.LIMITACIONES DE RESPONSABILIDAD / INTERNET GRUPO POSADAS y P.GREEN, y demás personas involucrados en la Promoción no son responsables por ilegibilidades, pérdidas, retardos o por cualquier mal funcionamiento de la computadora, teléfono, satélite, cable, red, hardware o software, Internet, fallas, conexiones, disponibilidad o transmisiones distorsionadas, sitio web del proveedor de servicios/ Internet / web / accesibilidad, disponibilidad, o congestión de tráfico, o cualquier error técnico o intervención humana no autorizada, o la captura incorrecta o inexacta de información de registro, o el fracaso en la captura, o la pérdida de dicha información. GRUPO POSADAS y P.GREEN, no son responsables por los errores tipográficos, errores técnicos, tecnológicos, mecánicos o de la información incorrecta o inexacta, ya sea causada por cualquier usuario del sitio Web, manipulación, piratería informática, o por cualquiera de los equipos o programas asociados y utilizados en la Promoción. No asumirán ninguna responsabilidad por cualquier omisión, interrupción, eliminación, defecto, retraso en la operación o transmisión, falla de comunicaciones técnicas, errores tecnológico, mecánicos o robos, destrucción o accesos no autorizado a cualquier sitio web. Además, no se hacen responsable por los actos de fuerza mayor u otros actos que interfieren con la buena administración prevista, el funcionamiento y el cumplimiento de esta Promoción. Cualquiera de las personas involucradas en la organización de la promoción no son responsables por lesiones o daños, ya sean personales o de propiedad, de la computadora de los participantes o de cualquier persona relacionada o que resulte de la participación de esta Promoción. El Organizador se reserva el derecho de cancelar o modificar el Concurso en caso de fraude, dificultades técnicas, o cualquier otra causa ajena a P.GREEN que pueda comprometer la integridad del Concurso conforme lo determine P.GREEN a su sola discreción. En ningún caso, se otorgarán más premios en la promoción de los que se establecen en las reglas oficiales de la misma. En caso de existir cualquier error técnico, tecnológico, mecánico en el que resulten más ganadores o participantes de los establecidos en las reglas oficiales de la promoción, se realizará una selección entre los ganadores y/o participantes acreedores a los premios por un jurado que GRUPO POSADAS determine en su momento. En caso de controversia en cuanto a la identidad de un ganador basándose en una dirección de correo electrónico, la obra ganadora será declarada hecha por el titular autorizado de la dirección de correo electrónico presentado al momento de participar. &quot;Titular autorizado de la cuenta&quot; se define como la persona natural asignada a una dirección de correo electrónico por un proveedor de acceso a Internet, proveedor de servicio de internet u otra organización (por ejemplo, negocio, institución educativa, etc.) que es responsable de asignar direcciones de correo electrónico para el dominio asociado con la dirección de correo electrónico enviada. En el caso de un dominio de propiedad individual, el propietario del nombre de dominio se considerará que el &quot;titular autorizado de la cuenta.&quot; GRUPO POSADAS y P.GREEN, se reservan el derecho, de descalificar a cualquier participante, a su sola opinión, que manipule o intente manipular la operación de la Promoción; que actúe en violación de las Reglas Oficiales; o actúe con la intención de perturbar el funcionamiento normal de esta Promoción. Se anulará cualquier intento de participación robotizada o programada. Cualquier uso robotizado, automático, macro programados, de terceros o parecido para participar en la Promoción, se anulará cualquier intento de participación efectuada por tales métodos y la descalificación de la persona que utiliza el mismo. ADVERTENCIA: CUALQUIER INTENTO DE DAÑAR DELIBERADAMENTE LA PROMOCIÓN O EL MICROSITIO DE LA PROMOCIÓN O DE PERJUDICAR EL FUNCIONAMIENTO LEGÍTIMO DE LA MISMA ES UNA VIOLACIÓN DE LEYES PENALES Y CIVILES. SI DICHO INTENTO EXISTIESE, EL ADMINISTRADOR, ORGANIZADOR Y/O PATROCINADOR DE LA PROMOCIÓN SE RESERVA EL DERECHO DE RECLAMAR DAÑOS Y PERJUICIOS DE CUALQUIER PERSONA(S) RESPONSABLE DEL INTENTO EN LA MEDIDA MÁXIMA PERMITIDA POR LA LEY. El Organizador, P.GREEN no serán responsables de ningún tipo de daños o lesiones a las personas o bienes que surjan, directa o indirectamente, total o parcialmente, como consecuencia de la participación en el Concurso, la recepción y/o uso del premio y/o de la utilización de material de la página respuestas. NOTA: TODOS LOS PREMIOS SE ENTREGAN “TAL CUAL SON” Y EL ADMINISTRADOR, ORGANIZADOR Y/O PATROCINADOR DE LA PROMOCIÓN NO OFRECEN NINGUNA GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, YA SEA EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO, PERO NO LIMITADO LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS DE COMERCIALIZACIÓN, IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR O DE NO INFRACCIÓN EN LO REFERENTE A CUALQUIER PREMIO O CUALQUIER COMPONENTE DE CUALQUIER PREMIO. DEJANDO ESTABLECIDO QUE ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LIMITACIONES DE EXCLUSIÓN DE RESPONSABILIDAD POR DAÑOS O EXCLUSIÓN DE GARANTÍAS IMPLÍCITAS INCIDENTALES O INDIRECTOS. CONSULTE LAS LEYES LOCALES PARA SABER SI ALGUNA DE LAS LIMITACIONES O EXCLUSIONES ANTERIORES SON O NO APLICABLES. Asimismo, al aceptar un premio del Concurso, el ganador exime de toda responsabilidad presente o futura GRUPO POSADAS,  P.GREEN, a sus empresas controlantes, controladas, subsidiarias, afiliadas, a sus respectivos oficiales, directores, empleados, consultores y agentes, de toda y cualquier demanda o acción de responsabilidad legal de cualquier naturaleza que pudiera resultar de su participación en el Concurso o de la aceptación o uso del premio al igual que todas las costas, reclamos, daños, o cualquier otra lesión, sea por negligencia o hacia una persona o sus bienes (incluyendo, pero no limitado a muerte o violación los derechos personales, tal como la violación a los derechos de publicidad, privacidad, imagen, difamación, calumnia) debido en su totalidad o en parte, directa o indirectamente, a la participación en el Concurso, aceptación o uso de un premio, que surja de la participación en cualquier actividad relacionada con el Concurso o el premio, sea administrado por el Organizador o un tercero. En caso de existir premios no adjudicados, los mismos serán de propiedad de GRUPO POSADAS.  XII. PRIVACIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS PERSONALES.  IMPULSORA DE VACACIONES FIESTA SA DE CV, pone a disposición de los consumidores y participantes de LA PROMOCIÓN su aviso de privacidad, que puede ser consultado íntegramente en la página web: www.posadas.com/es/privacidad   Además, GRUPO POSADAS manifiesta que ha adoptado los niveles de seguridad de protección de datos personales legalmente requeridos y procura instalar aquellos otros medios y medidas técnicas adicionales a su alcance para evitar la pérdida, mal uso, alteración, acceso no autorizado y robo.  PUBLICIDAD Y SOLUCIONES GREEN S.A. DE C.V. con domicilio en Santa Brígida 19, Jardines de Santa Mónica, C.P. 54055, Tlalnepantla de Baz Estado de México, es el responsable del tratamiento de sus datos personales, y se han adoptado los niveles de seguridad de protección de datos personales legalmente requeridos y procuran instalar aquellos otros medios y medidas técnicas adicionales a su alcance para evitar la pérdida, mal uso, alteración, acceso no autorizado y robo de los mismos. Usted podrá consultar el Aviso de Privacidad completo publicado en la página de internet, www.participagana.com    XIII. MODIFICACIONES A LOS TÉRMINOS Y CONDICIONES. GRUPO POSADAS se reservan el derecho de ampliar o modificar en cualquier momento los presentes términos y condiciones, por lo que el participante deberá consultar las bases y condiciones constantemente y hasta el término de la promoción.  XIV. MEDIOS DE DIFUSIÓN DE LA PROMOCIÓN. Para la difusión de la información relacionada con LA PROMOCIÓN, los únicos medios autorizados por GRUPO POSADAS son: Impresos en AUDITORIO NACIONAL: volantes, posters, Prensa, Radio y Páginas web  que estime conveniente.  XV. PUBLICACIÓN DE LOS GANADORES. Los participantes que ganaron incentivos serán publicados, en la Página de Internet www.participagana.com/auditorionacional En donde el participante podrá consultar los ganadores e incentivos redimidos así como el Aviso de promoción.  XVI. CONTACTO. Para cualquier aclaración o información relacionada con LA PROMOCIÓN, los únicos medios autorizados por GRUPO POSADAS son promociones@publicidadgreen.com.mx y el sistema telefónico de información 01-800-467187 de cobertura nacional.  XVII.QUEJAS. En caso de queja derivada de LA PROMOCIÓN, favor de acudir a la Procuraduría Federal del Consumidor (PROFECO) ubicada en Av. José Vasconcelos No. 208, Piso 9, Col. Condesa, Del. Cuauhtémoc, C.P. 06140, México, D.F. o bien comunicarse a los teléfonos: (55) 5256 0854 y 5256 1284 de lunes a viernes de 09:00 a 18:00 horas.  "
            android:id="@+id/textView13"
            android:textColor="#ffffff" />
    </ScrollView>

    <ScrollView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:id="@+id/scrollView3"
        android:layout_alignTop="@+id/scrollView"
        android:layout_alignParentLeft="true"
        android:layout_alignParentStart="true"
        android:layout_marginLeft="49dp"
        android:layout_marginStart="49dp"
        android:layout_marginTop="118dp" />
</RelativeLayout>
